馬明真係好撚慘

陪跑十年TVB無影帝，做戲明明唔差，又靚仔

咁樣都要綠埋

唉👒

算啦巴打